有無人教木結？

想學好耐，買左返黎又少玩
住港島，有無巴絲教木結？留底telegram add h

Leoooon_k